陳同佳出獄到底會發生咩事

如果到時佢乜事都無, 仲可以著埋草/正正常常大搖大擺係香港行 真心覺得香港痴撚線

上前線

再逃去古巴

一定保送佢上最前線

我覺得到時會有人綁佢上大飛,去台灣.

其實我一直覺得佢無咩問題...
因為佢真係走到法律"拿"
就好似以前賣白粉 你知都吹佢唔脹
佢係殺左人 但為左入佢罪已改到令佢入罪又係法治咩
我覺得係咁姐 個個人理解都唔同

全民接放監

佢一定唔可以完全無事
根本政府要贏好易, 搵人捉佢上機 希望佢地有準備定plan 2

佢最好狗衝去是但一個領事館申請政治庇護

唔會，告9佢暴動，坐十年。
咁大粒墨，容乜易認。

佢會多謝我地 如果唔係佢就死刑了

直入棺材

有咩國家會收佢

台灣

其實係無問題，不過挑起左第三次世界大戰

到時做左你同事都咪話唔驚

仲有派綠帽條撚樣呢 竟然到而家仲未有人搵到佢身份

呢個引法左既後果姐
但佢殺左人呢個現實,真係入唔到佢罪
唔係夾硬入佢洗黑錢(法治,笑了)

真？邊個咁有正義心幫手丫

點解政治庇護到佢

香討,BABYCONDOM 會唔會眾籌請船家?

佢唔係貪錢多手走去偷錢賣相機手機 連監都唔洗坐

係, 因為佢真係走左法律"拿"

麻包袋

200萬人接出獄, 碌柚葉為記

唔會有事呀，我都唔覺得佢有罪， 只係咁啱一齊去台灣， 唔覺意拎咗個喼， 唔覺意洗咗啲錢 ，同何妖一樣 ，咁啱入咗元朗食飯，又咁啱唔覺意呃咗手， 冇罪嘅。

比人非法移交台灣

黃藍絲都會好憎佢
唔知到時會點

佢可能會被提名上TIMES最有影響力100人之一

上前線支援。

今年頭10實有份

烈士都係因為呢單野而死，佢殺左7個人
而家香港司法制度崩壞，隨時有人周街斬人。
如果佢係被班隨機殺人犯斬中的話，咁就真係天理循環。

推

一定要

佢做嘅嘢只係提前呢個事件來臨，遲早都有藉口畀港府

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

關我地咩事?

係監獄接佢

你係咪on9,咁以後個個都咁樣殺人啦

曾志偉老豆貪咁撚多錢最後咪又係無引渡
其實都合理

佢第日做你同事/住你隔離，你有咩感受？

買張機票，直接送佢去機場

On9

最有影響力，蝴蝶效應驗證者

隻船一定暢通無阻

而家係講緊殺人喎，佢第日住你隔離你有咩感受？

聽聞佢喺壁屋 有冇人想一齊去接放監
交通方面 有巴士 有小巴 大家唔洗擔心冇車入

殺人犯，影衰我地

佢無腦 唔好怪佢

香討 baby 無人敢咁做啦班廢柴

[国慶就到] 十月一日，全球反共日

車死佢，好似唔洗坐

你傻架 一定係咁架啦
香港咁多民意撚同左膠
所以我睇死佢一定冇事

抬佢上前線
香港人 殺人犯都唔撚驚！

第二個蝴蝶效應出現

會唔會俾中共買起咗

香港人唔會比佢走
圍狗屋咁圍佢

香港從光之父 你learn條鐵？

你吹佢唔脹還吹佢唔脹
但你講得出佢無咩問題
你個人都幾有問題
一個罪犯 仲要殺人個隻都可以話無問題

中共會接手

唔知佢出獄嗰陣班手足圍屌佢錫佢春袋 班藍屍會唔會又話我地濫用私刑

放心啦
佢個樣 同埋 佢咁柒
加埋呢單野
你估佢以後生活會好過咩

好難乜事都冇，分分鐘藍屍搵佢祭祀先

白痴,咪撚玩膠啦,關佢撚事咩,佢又唔係特登收咗林鄭order去搞事
根本林鄭同中共要搞鳩香港就點都會搵倒藉口去搞,唔通有戰友柒咗送籍口到時又同佢地割席

係,果陣覺得佢好醒目,係D人輸打贏要一定要整鳩佢,根本佢先係最大受害者

一定俾中共話佢逍遙法外啦

人地香討先至會

你旨意連登仔接出監？？
接自己條女都未必肯啦！

究竟1000年後 啲人會點解讀依段歷史

佢已經係獄中睇書 研究緊潛逃去邊好

Prison break

咁嘅人才, 一定會去考黑警

會係香港開埠以來, 第一個未做黑警已經有案底嘅仆街

啲人扭曲曬 根本同大陸個班未開民智既人一模一樣

認同，係法律漏洞
但係正正係咁先顯得出法治社會

接佢放監舉咩牌叫咩口號好

就放...10月係咪

其實我同意
要做既係修補法律拿，將來唔好再有依個錯誤
而唔係針對佢為左捉佢而改
事實上佢係香港法例上無犯法
即係如果今日我上過fb，兩年後有人改法例話香港上fb犯法，要追訴要拉我
成件事好似有d恐怖

推佢上前面做坦

去左粒墨先

佢個歷史任務已經完成
直接綁佢去台灣就得

立刻畀政府借題發揮！

修例的話死刑唔移，修例的話台灣唔收

叫d 有 “正義感” 嘅藍絲做啦

大仆街 大仆街

藍絲: 等黃絲搞佢
黃絲: 等藍絲搞佢
結論: 無事

冇大粒墨香港分分鐘比人溫水煮蛙同2047
多謝佢都黎唔切

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

民主英雄 無佢 港豬就會等到2047先反抗

大劉幫佢洗塵

幾時放監
想去接佢

我返而想多謝佢，唔係反送中將香港幾咁腐敗顯露哂出黎，香港人一定會比中國溫水煮蛙咁慢慢滅種，而國際亦都可能繼續向錢看，唔會同中共反面

出冊後叫雞

根本陳同佳係最慘果個,戴綠帽戴到條女有埋人地BB,攪盡腦汁+執行倒完美計劃報仇,好有悲劇英雄feel,點知轉個頭林鄭輸打贏要+搵佢做藉口去推惡法,仲要連泛民/本土fans都想同佢割席+搵佢做祭品,由勵志英雄夾硬比人搞到變成過街老鼠

你估佢無殺過人咩
其實比我會驚白卡佬多d
起碼佢殺個人係有原因殺
唔係無目的周街斬人

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

佢殺左人係事實， 確實要回台灣受審

我不關心
我只關心運動情況
佢一定唔會好過，但再咁落去我擔心我地撐唔撐到去10月，你睇下個熱門

如果夾佢去台灣領事館嘅話

係,個核心問題係為咗藉口夾硬要追溯番佢,佢本身利用漏洞殺人係佢叻仔,就好似D有錢佬/黑社會起家走灰色地帶,事實係真係無犯法wo
因為政治因素同唔信任中國司法去反引渡係一回事,但唔應該因為咁就煮死陳同佳,你就算出賣/搞鳩佢,中共同港共一樣會搵+唸倒其他藉口

讚成 幫條仆街接風，搞到佢走返入監獄

法律唔應該設追溯期

因為中國國土包埋台灣，所以有機會送到祖國打耙
利申，鳩up

[自由時報］94名台籍詐騙犯從西班牙押解到中國 最重可判終身監禁 2019-6-7

關佢咩事?

法律制裁唔到佢，咁我地會幫佢好好重新生活既

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

捉鳩佢返台灣審案！千古罪人

罅

有冇睇過大律師聲明嫁，
可以同台灣協商，
唔洗修例嫁
係因為修例台灣先唔要人

國家有任務比佢

好似mad max咁綁住

好呀 去美國囉

打完好驚比人屌
諗到個貼切d既例子

好多人知道荷蘭食大麻係合法
所以專登去旅行都會試下
如果有朝一日政府話係外地食都算犯法
要改法例，以前去過都要拉
咁會變到好無辜，明明以前寫明無事
法例唔應該咁樣追溯
咁曖昧不清既法治會令人失去信心

走到灰色地帶就代表殺人無問題？到底係法律定道德良知束縛緊你

如果唔係林奠搞修例，肯使用一次性移交協議，陳同佳唔會走得甩

所以，陳同佳應該會多謝林鄭

假意向潘生潘太認錯
然後請佢地去一個同香港台灣都無引導協議既地方旅行

保證做咩都唔割席

分分鐘第一

咁咪即係法律有問題囉on99

如果你公司 HR 咁黐線走去請佢，你都唔好再做呢份工啦

係鬼,本身佢犯完案之後 港共根本無咩動作,係唔知幾時林鄭藉此唸咗條屎橋only,本身佢直頭咩事都唔會有

我地革命既種子

一個人嘅影響原來可以咁大
或者政府只係密謀搞完鳩鐵個啲
然後循序漸進推出條逃犯條例
只不過陳同佳呢條打靶仔一個神助攻
激發左成場運動
所以總諗緊上唔上前中線幫手嘅軍師 香港人
你一個人力量可能就可以推翻極權

10月頭？

邀請佢反送中

真 送中過左第一個送佢

佢一出監獄門口都應該已經大獲啦

比得起錢實有老黑做野

林sir？

大家一齊送佢返台灣自首

如果有日中共倒台
歷史一定追溯到呢條mk仔

如果一個陳同佳引發ww 3就好笑

老老實實，送中唔係因佢而起
政府醉翁之意不在酒

唔比人捉到就無犯法

同佳真係爽，明明係殺人犯，跟住喺連登變左世紀英雄

唔好搞錯，烈士係俾暴政迫死，唔係俾陳同佳累死。政府要解決陳同佳好易，但佢用咗其他方法，而令烈士犧牲。

你估佢可以大搖大擺咁行出黎咩 出冊前一晚俾政府安排去第2度喇

唔比政府送中 但就自己送人中

勇武手足綁住佢 送佢番台灣

送台不等於送中.台灣不是中國.

支持

送佢去台灣

到時會夾錢買機票俾佢飛返台灣

啱呀

可能係有史以嚟最多人接放監嘅人

心平氣和問佢邊隻狗公俾帽佢戴，之後捉條狗公出遮打道審判

所以佢應該會去韓國。

國父

台灣都無係香港有領事館。

經貿辦

雖然引渡條例一定係唔啱，
但係都唔好合理化一個殺人犯嘅行為，
佢係大仆街就一定，
只係咁好彩有條法律嚹俾佢走到，
仲揭埋一堆香港極度黑暗嘅嘢出嚟。
反條例係一定，但係都唔好因為咁而忘記人應有嘅道德判斷，而呢啲道德判斷有時未必可以被法律彰顯到。如果因為反條例而合理化佢殺人，咁我哋就同黑警冇分別。
除咗你一開始話嘅 覺得佢冇咩問題，其他我都大概同意你嘅睇法。

唔知有冇誤解你意思，如果有嘅話，好對唔住。

呢，岩岩講果斬人廢佬，咪話有人係大陸「勸」返佢落嚟嘅？揾人headhunt 果條友去「勸」陳同佳去台灣自首咪得囉!

真係要 headhunt 至好呀！

搵佢哋↓保護自己。

好多人會搵佢拍片影相
因為佢好大機會係令第三次世界大戰爆發既重要角色

1. 謀殺係香港以及台灣以至世界各地都係重罪，而家唔係佢冇犯法，係有另外一條法基於保障香港人權自由呢個核心價值導致唔可以告
唔該唔好扭曲灰色地帶嘅意思
同埋唔該唔好吹奏殺人犯
本身唔係冇辦法捉佢，泛民早已提交過各種方案，譬如港人港審，域外法權咩咩咩。而家係777堅持只可以送中先導致放生呢條仆街。
2. 修訂法律本身根本冇任何問題，追溯亦都冇，只要跟足原則就得。修訂方面要合乎情理，社會現狀等等，立法會本身就係用黎討論你提出嘅修訂到底合唔合理，係因為香港個垃圾會早已被支共玩手段架空所以先會有擔心政府會唔會以各種修訂打壓港人自由--而事實上根本唔洗擔心，因為一早已經做緊，擔心已經太遲。
此外，香港現行嘅普通法，本身已經容許法官進行有約促力嘅修訂，而所作修訂一般都會影響該案結果，所謂"而唔係針對佢為左捉佢而改"實在係無稽之談。
追溯方面，對於謀殺，我前面已提及過，放諸四海都屬於重罪，即係話被告犯案時係正常黎講係冇可能唔知道自己犯緊法，所以要追溯係完全冇問題。

sor回錯post

香討班友咁鬼用武
應該出埋成個艦隊送去台灣

為咗反送中,就夾硬追溯陳同佳

笠佢麻包掉佢去台灣領事

其實潘生都係想咁

掉返轉諗
佢令香港人覺醒
點爆好多制度上嘅腐敗
唔洗等到2047香港慢慢死去

點解會有人覺得佢殺人係岩 仲話要幫佢？
醒下啦 我地為左條例 唔係為左佢

邊日出獄？想幫佢洗塵

我會帶一張台灣機票

派綠帽條撚樣先最大罪

接佢去搭飛機過台灣
如果香港成功建國
會要求台灣特赦佢
再將國旗改成綠色

屌呢樣真啊
原來香港爛到入心入肺

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

一鑊熟

殺咗人都叫冇問題？
實現唔到公義精神嘅法治仲算唔算係法治？
與道德相衝嘅法律仲係咪好法律？
達唔到以上條件咪即係代表法律有漏洞囉
更何況依家重點唔係陳同佳喺香港犯法
冇人話要香港審 而係交返俾台灣審
咁仲叫違反法治咩
而且上面仲要一大班人附和緊呢條on 9 仔係咩玩法？

其實綠帽都係陳同佳口中講出黎
真定假邊個知?

被國安送中

洗頭機係時候上場

想幫佢轉運

如果佳仔不得善終 咁其實送中有無通過都無分別

其實點解要咁focus係佢到
佢只係一個比人擺上檯既柒頭
佢生定死都唔會改變到香港
就算無呢單野港共都會推其他惡法賣港
反而想多謝佢搞到而家國際知道中共港府有幾邪惡
香港人有反抗港獨既理由

呢條冚家剷肯定比人打到仆街

雖然香港人醒覺有d遲，但總算未去到澳門咁
今次真係多謝佢，同時亦多謝一班年輕人令到年長既大眾醒覺

共產黨會俾錢佢,叫佢支持送中

塞佢全裸食十幾tear gas 再的佢返台灣受審

唔撚好將佢擺神檯
唔好合理化佢嘅行為

如果你地覺得今次送中係因佢而起的...你地真係早d 番屋企抖下

連政治係咩都未知

根本完全唔洗理佢 ...陳同佳又好...黃同佳又好...張同佳又好...
都只係林鄭的一個藉口

完全無關重要

返台灣自首

話唔定老共出手呢
唔係佢 會比林鄭條懵撚有藉口推條惡法
搞到香港幾百萬人覺醒 助攻台獨 分分鐘支爆

如果佢出來即刻買副gear，仲衝到最前線，結果比黑狗橡膠彈打盲甚至打死，大家會唔會原諒佢

無撚嘢啊你？殺左人喎？
法律面前可以忽視公義？

經貿辦只係個私人地方，唔係好似領事館咁，被視作外國領土。

施君龍呢啲殺人犯香港政府都好歡迎喎做埋永久居民添

香港人因為佢付出太多，佢要去打七賊婆兩個仔贖罪！

香港現時冇法例規管港人於外地吸食大麻，即係係荷蘭食大麻嘅港人係冇可能預知將來香港會否有法例規管此為，亦即有合理理由相信此為並不觸犯港法。因此即便成立新例規管，進行追溯亦不符合法治原則。
援引維基進行分析:

《基本法》三十九條:

《公民權利和政治權利國際公約》十五條:

謀殺明顯符合《公民權利》15.2 而與15.1相悖。即，謀殺並不能以此條作不追溯理由。

我覺得佢其實危險性低過藍屍同黑警好多

陳同佳其實係中共劇本黎

先唔講佢係因為戴綠帽而要殺人
佢殺人都冇理由要將之後政治事件入佢數
我好奇如果到時出獄政府監生捉佢去機場有冇人會出聲
唔通咁就係完全公義？我自己都諗唔通

應該會有人接佢出獄啦

監內有冇cctv? 佢會唔會出到監? 如果出到，去接佢出監都好喎!

［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

接佢放監真係好想睇下死左一條女同7個義士既撚樣

但係另一方面睇，如果唔係佢喺呢個timing殺咗人，引渡唔到返香港，然後林鄭借佢過橋嘅話，我哋仲係温水煮緊蛙。

就係咁啱係美國同中共打緊貿易戰，所以我哋仲有多王牌可以博一博。

所有嘢都好神奇，係整定的。睇嚟係由我哋香港人出馬，拯救世界

2019年最強蝴蝶效應

關佢咩事
林鄭搵佢做藉口，你就聽晒林鄭講去咬人?

林鄭話我地暴徒，搞亂香港啊
你洗唔洗斬埋我地d 手足啊？

陳同佳 港獨之始祖
史稱 - 港父

第日 香港人既子子孫孫
要熟讀 港父陳同佳既歷史

法律制裁唔到佢唯有.....

打佢一獲先算

真 一早有人話過柒婆只係消費死者去搞送中

source: wiki

1. 佢確實犯法，亦已負上刑責。此後社會對其意見與法治無關。
2. 港府無力把關審批單程證，乃香港行政機關之腐敗，亦與法治無關。

真係要多謝佢 令香港人再覺醒

之前dq 議員 香港人都可以當冇嘢

臭雞必須死

好簡單到時真會一大班廢老話就係你地放左個殺人犯出黎

庇護左咪可以直接移交

其實非法送左佢去台灣
台灣會唔會受理 會譴返左先定直接打把？

oj

講真，政府依家無為呢件事做過任何野，林奠唔係話為女方家長討回公道咩？做乜停晒，台灣話商討單次引渡就得，林奠仲唔做野？扮晒蟹，借死人過橋

香港殺人係犯法.
綁佢去台灣. 香港政府告你乜? 都冇人證.

接放監果時大嗌:多謝你頂綠帽

Agree

好想知佢個心理係點

佢真係殺左人 但又真係走左法律"拿"
有幾多有錢佬日日走緊法律"拿"黎搵錢
法律同道德相沖又如何?
搞基同道德都相沖咁又點 法律上慢慢都會接受時間問題
呢一刻只可以話佢聰日/食屎食著豆 法律制裁唔到佢

WWIII

公義?
有人出黎為左香港比人告暴動
公義同法治兩回事
本來真係制裁唔到佢,但為左入佢罪改法律 又真係法治咩

差佬會保護佢

其實佢係唔係中共特務??

特登係台灣殺人, 跟住走佬番香港, 然後林鄭用來做借口搞 逃犯條例
成件事好一氣呵成

失敗左等入集中營

仲有好大段距離，大家都係摸索緊

我會捉佢返Taiwan

長知識
即係有世界共識既嚴重罪行先會有追溯期？
之前覺得會起左壞先例，將來會有好多莫須有，覺得有啲不妥
咁國旗定國歌法呢？之前係咪都嘈會有追溯期

其實係美國特務，刻意挑起香港反共情緒然後美國可以借勢踩多中國一腳
或者佢係外星人特務嚟搞亂地球

綁到佢全身炸彈，掉入狗屋。

我諗到時應該好多路人馬接佢放監

真心想知佢有咩感受

正苦比埋錢佢走佬 去台灣引渡唔到既地方
再叫佢定期update fb ig貼玩樂既相
然後就賴示威者破壞左將佢繩之於法既機會 贏返輿論

應該好多人接放監 香港間接因爲佢單野攪成咁

點都好 一定要接佢出冊

佢會覺得自己好威

利申 睇佢粒墨就知

接陳同佳出黎，批鬥佢 批到佢自首為止

哦 咁你慢慢等
等到某日殺人變得可接受先同我講嘢

大佬啊依家有證有據呀嘛

哦 咁你慢慢等
等到某日台灣殺完人香港可以審變得可接受先同我講嘢

如果成功建國一定要特赦佢 佢係啟蒙人

因為佢搞到世界打哂仗咁 佢都算巴鳩閉啦

on9
條law入唔到佢同殺人啱唔啱完全係不可比
你依D咩logic

當禮品送俾中共

同性戀愈來愈開放，亦都愈來愈易令人接受
而謀殺罪以前 而家 到永遠都唔可能為人所接受

冇錯 綁埋佢上臺灣

押韻

真，佢要去前線擋子彈至啱

通常作個理由早十日八日放

香港人直頭要多謝佢啦
無左佢，無左反送中，香港會係黎緊三十年慢慢走向衰亡，大家溫水煮蛙慢慢煮熟
依家呢壇嘢將香港所有問題一次過擺上枱，香港好可能慘死，但係起碼叫有一線生機
同埋就算死都係壯烈犧牲，起碼大家有努力過，真係博盡無悔

咁其實佢幾時出獄

如果佢自願翻台灣自首，就真係港獨之父喇證明林鄭最初既堅持係錯
希望佢識諗or有人勸到佢

會係煲底除底口罩, 然後同佢講, 你做左吳三桂。

既然佢本身就應該坐終生，咁佢仲怕唔怕死同再坐監？

同吹唔吹漲冇關
起馬我條道德界線 唔容許我覺得冇問題
當一個人既良知 要由法律去界定
一隻畜牲尚知生命可貴
見到同類受傷都會有憐憫之心
將良知埋沒係法律背後 就連畜牲都不如

我覺得係咁姐 個個人理用唔同

送佢返大陸

既然佢夠膽殺人 搵佢做麻包袋計劃行動組
同佢講全部狗都比帽佢帶

首先
有無人知佢邊日幾點鐘放
喺邊度放

然後簡單做幅文宣圖
香港人就會好民主咁決定用咩方式去同佢洗塵

唔需要接佢
去圍佢 佢都唔會有事 仲有狗保護
其他人變非法集結

其實佢放返出黎仲慘
咁大粒墨咁易認
藍黃兩邊都千古罪人
仲點生存落去

請佢去美國旅行

Butt Yu 直接 num ha 10•1 you muk Jo! 佢哋gum L gain 10•1

回帶⋯
差d唔記得係佢引起修訂逃犯條例
不過要發生既始終都係會發生

可能變咗黑警接放監
Lan線又預備

咁你對法律理解有啲偏差
人類係因為一個人有罪或者做錯事先會想懲罰佢，但因為有罪/做錯事呢啲概念太模糊，所以先發明法律去清晰定義

所以係 先有對錯概念 後有法律
法律(法律條文) 只係一種工具幫助我哋客觀處理對錯問題

如果一個人做咗一件大眾認為係錯嘅事， 但冇相關嘅法律條文去規管佢， 咁佢又係咪冇罪呢？

其實系回歸，大粒墨本身大陸人，移民落來香港

其實香港人已經接受左呢個概念聽日開庭用今日立例黎審琴日既事件

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

多謝你殺左條女，令到政府硬推法例顯露腐敗一面，令香港人醒覺？
根本要推政府大把藉口去推，佢只係誤打誤撞令香港人團結左，但完全談唔上多謝

721811820

係香港佢無犯事, 本地法例審唔到佢
其實好正常
每個地方都有其法例範圍, 唔可以任意無限擴張
支持巴打觀點
係非洲地區犯法, 係咪會全世界通輯

打佢老母臭閪

有咩國家係同台灣有引渡協議? 美國? 昆佢去呢D國家著草等佢簡接地被當地輯拿再引度台灣有冇得諗?

重刷

直衝去考警察

2017DQ4話左比香港人知 香港人根本接受左 聽日開庭用今日既立法去審琴日既案件 DQ4咪正正就係咁囉.........

同道德相衝咪喺合符程序公義情況下
引渡條撚樣返台灣受審囉
邊撚度有損法治啊屌你老母
依家係交俾台灣審 唔係香港自己審啊傻閪
搞清楚自己講緊乜先講嘢啦
同你講嘢 你有撚資格咩
收皮啦

法治還法治 公義還公義 有啲事唔會因為各地法治程度而改變件事嘅本質 你嘅思考邏輯錯左 唔好為諗得特別啲而懶係多角度思考

今日李sir講，警察係睇傷勢唔係痛苦程度去決定個罪行，大家準備好通勝未

可惜台灣駐港辦事處唔係大使館，可以考慮夾佢上隻台灣註冊既船，向東南面駛出公海就可以當台灣領土執法

首先係過街老鼠
如果香港抗爭贏左
就變左開國英雄

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

鬥快WO要,

好難夠政府快

英雄？
佢除咗殺人引發送中條例之外仲做過d咩？
而家企出嚟受苦嗰班義士有佢份？

佢搞到林鄭connect咗咁多人
不如放過佢啦

第三次世界大戰會有佢個名

港人港審梗係可以接受，係777堅拒採用
你知唔知自己係度講咩呀

佢只係比林奠利用既一隻棋子

家陣林奠有D咩代價付出左? 五大訴求唔好話缺一不可，連是但一件都冇達成。

佢篤精害死唔少香港人

我知呀，但係無衝突
五大訴求都冇陳同佳

第時同d小朋友都唔撚知點講開頭
是咁的，反送中運動是由一頂綠帽開始

佢攪咁多野，我真係想殺左佢。
我咁講，唔代表我真係會殺佢，係表達緊憤怒嘅程度。
同樣道理，我唔會真係多謝佢，只係發生呢件事(陳同佳一案)，以及無發生呢件事嘅結果黎作出推論:
A:已經發生事，令香港人發現問題
B:繼續被溫水煮蛙
係已經發生的情況下，A>B更為理想。

我無意侮辱死者。事實上陳係一個仆街，如果可以，我好支持佢係台灣接受死刑。

市民夾佢去台灣就係最佳處理

組隊送佢去台灣受死

推下更重要既po啦 吹水都用不推文得唔得啊，好多野要推架

國旗法就97年過嘅，已經冇咩位好拗，終院一早判左侮辱國旗唔受基本法言論自由保護on99
國歌如果佢正正經經立法按道理就冇得追溯，不過佢可以係條文入面寫明有追溯咁就有可能可以凌駕不追溯原則，係咪真係得我唔清楚
不過有人話追唔追都一樣，因為法院可以以人大4/11/17將國歌法納入基本法附件3作為生效日期黎判

我唔係好熟基本法附件嘅玩法，不過我就覺得呢個講法唔係太實際，因為我周圍查左一下就唔覺有確立左嘅有關國歌法嘅case law，而佢所舉嘅公職人員失當係早已確立嘅common law之一

ww3

邊到搵200萬塊碌柚葉

同佳之亂
唔洗1000年，100年後就得

唔會，我覺得佢出翻黎之後會覺得呢個世界比佢仲癲。咁都可以比中共有藉口推「送中」，仲要有成兩個月高漲不已ge示威活動，入面又斬人、又警黑勾結，佢會呆撚左

香港政府最鐘意收留呢啲人才

點解到而家都未有人起到佢底

捱過左10.1先幫大粒墨諗下場

可能係民族英雄呢

你唔比死者個胎都係由大粒墨經手? 綠帽係堅定流，個胎經手人係大粒墨定係第三者，甚至係咪真係存在第三者派帽全部都係一個謎。

其實台灣人會唔想理
你以不合法手段掉佢過黎
掉返比香港

台灣呢次會益你林病 比返個炸彈比係2

其實如果冇佢，香港都唔會爆發史無前例既抗爭運動
可能2019既暑假，大家繼續諗儲錢移民，今朝有酒今朝醉
社運抗爭，不了

問題係陳同佳對WE CONNECT完全冇貢獻，佢坐監係因為佢偷錢，唔係良心犯人坐政治監。
WE CONNECT有貢獻既首選係612前線金鐘勇士，之後係其他戰鬥因前線義士，其次係死諫死者，義助勇士既義士，議員，文宣部，和理非等等.....

仲有就係而家仲係送中派領先緊5比0，抗送中派又唔係贏又唔係領先又唔係挽回一球，就連一個慶祝機會都冇又有咩資格好似贏家咁去赦免一個殺人犯既死罪?

冇事喎我依家仲上緊連登

同機會唔會有人飛到台灣附近時，個心好痛? 要轉飛台灣?

大大力錫佢春袋

唔係前男友咩

笑撚死

施司龍咪一樣生勾勾,仲做埋咩主席
撈得好好

其實問題一直係度，佢引爆出黎者。
正如染左感冒，睇醫生發現癌症⋯⋯可能係好事，再遲D冇幾會救，而家仲有5%

啱啊，見到膠post先起底再逐個block

希望大粒墨會做返件好事
出獄既時候 大叫
我支持警察支持中國我愛林鄭 你們可以送我中了

俾黑衫黑褲佢著，加個最靚既3M豬咀同黃色頭盔，然後掉佢入南邊圍，走之前大嗌屌哂你班鄉下佬，交個波俾班生番

其實佢只係一條導火線啫 一次張咁耐以嚟嘅問題 咁多年嘅民怨一次爆曬出嚟 事實喺14年雨革失敗之後 由銅鑼灣書店 篤魚蛋 一地兩檢 DQ事件呢啲咁嘅近因 民怨係一路上升緊 只係14年失敗咗嘅經歷 令到好多人灰心 而唔恐關心政治 選擇逃避去做返隻港豬 睇返71遊行嘅人數其實喺15年開始插水跌到18年 係跌得好勁 事實上民怨係好似裝緊一個彈弓咁 你壓得愈耐愈深佢就彈得越勁 只係差在一個合適時間點
終於陳同佳咁不幸地被歷史選中 打開咗呢個pandora box

其實

不如考慮用對付警犬嘅方法對付佢？

應該要多謝佢啦 冇佢我地香港人都唔會去到宜家個境地
all in or nothing 佢將我地香港人推到極限

全港市民一齊接出察

被錫春袋

香港人，做嘢！

佢出嚟個日分分鐘多過200萬人

一個撚樣可以激起千層浪

雖然殺人犯唔普通亦都唔應該普通
但我一直都覺得佢只係普通殺人犯
佢只係俾林鄭借左黎過橋姐

求其搵人掉少少錢出黎，比佢屋企人夾佢去台灣就得

陳庭佳呀陳同佳

如果唔係佢，香港人又點會醒

我唔想日日唱國歌